新手想養狗，求建議！

小弟屋企唔大但想養一隻細狗，大家建議咩品種好

大丹犬

大隻到可以訓埋我張床

金毛

咩狗都好
但最好係領養喇

去望望領養

呼籲大家唔好去屯門arc預養動物 呢間係假領養真賣狗！

自行判斷

我仲捐過錢
成日見ig po點照顧d狗，以為好好

Pug

個人偏好
柴犬
哥基

想養狗可以考慮領養
冇合眼緣嘅先去買啦

我都諗住領養，寵物店好多病狗
Btw 其實寵物店d貓狗都好慘

豆柴

哥基會唔會話比起其他品種多病痛
尤其係手腳關節、過重問題

領養好麻煩的

建議樓主睇有線 狗救星，睇養狗技巧，不然佢大左你麻煩

法鬥😍😍😍

會
侏儒狗

公屋定 私樓/村屋？
公屋既話唔好害左隻狗

咁啱前2日蘋果講到哥基
個patpat真係

500幾尺居屋

養it狗

其他哥基真係勁cute
但老左真係好多病痛
見到都心痛死

柴犬好硬頸，可能會有啲難教
哥基對腳好易有病痛

居屋唔係唔養得咩